今晚去睇2位歌神既演唱會

好興奮

神一般既譚伯

過氣老屎忽兩個

佢的情歌有冇打動到你？

有 好開心